梁天琦你知唔知你做得最錯既係乜野啊？

比起plan b 潛水 呢啲 你高估左香港人先係真正既問題 唔難發現屌親既人都係屌你乜撚都做唔到 就收左皮 時代革命去撚左邊啊咁 你老母 唔係咁天真以為乜撚都靠人就會成功自己可以乜柒都唔洗做 自自然然有人出黎 幫你班仆街革命啊 唔好on9啦 革命係需要領袖但更需要大家既力量囉 到呢個時候都仲係咁 香港就真係收皮架啦 預左收負皮

好重怨氣

佢最錯只係幫青政

其他其實冇錯

認同樓主
好多人係港豬

等革命不如等賢君好過啦

咁點？